如果比你揀 會唔會要大陸人死清光 ?

會: 冇一倖免 全撚部都仆街 低等民族

唔會: 有部分都有文化同良知 係好人 唔應該死

P.S. 唔會

支那人好嗰部分有冇1%

如果可以死哂班小粉紅，剩好既，ok
如果唔得既，都係死哂佢啦

支那係冇得救

攬抄都無問題
寧為玉碎 不作瓦全

有1%你肯唔肯先